咁撚多學生講普通話，冇校園欺凌就假

我都覺
好人好姐做乜唔講廣東話
抵俾人欺凌

人哋成堆蟲一齊講
恰返你轉頭就有